救人 救手足 一個都不能少 17/5

根據事主提供嘅內容大概搵到少少線索
性別：不明 年齡：18-22(正常情況下）
近期確診抑鬱症同焦慮症
已中學畢業 P牌 估計畢業唔耐 應該讀緊大學關於醫療嘅課程
同理大關係不淺 提到大台比到佢壓力
有機會因為家底問題俾人杯葛
屋企人係警察世家 革命初期有拍拖
唔肯定依加仲有冇拍

17/5 0100左近
連登帳戶 鐘離凝琴開post

裏面提到 因為私人理由冇辦法繼續行落去
相信 因為大多家庭成員做狗 同埋 佢口中嘅理大大台問題而受困擾

-

-

-

-
0230 樓主上傳了一張照片

-

根據相中文化中心 同碼頭特徵同方向
可以判斷到應該係中環9號或者10號碼頭

？？

推

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

手足

理大大台係乜問題？